@世界盃外圍賽@今晚香港對巴林無人講?

上次對伊朗有萬幾人，呢場賣左6000張門票咋！你地唔係唔入場幫港隊打氣吖嘛？

老老實實 本人住大埔唔知點出

有心一定出到，我住大西北

香港就死，仲睇波??
不推文，拉

睇你老味，poly 比人打緊，拉

邊到可以睇到賣咗幾多門票

你係咪唔知足球同政治有咩關係

仲睇 救poly先 拉

唔知，得閒去睇波，不如嚟中大幫下手

入去開party？

唔知你就收皮啦屌你老母
自己google下 足球 政治 啦

可惜今日入場得四千幾人，黎緊下星期仲有一場希望可以多d人一齊叫口號同唱歌！

巴林個教練抱怨港隊泊大巴

破唔到密集就收皮啦
冇進攻套路 燒味足球又唔夠港隊頂

葉鴻輝clean sheet抵讚

光復左香港 大球場相見

上次作客柬埔寨被迫和，

下星期二到我地主場，入場支持下啦！網上售票link

其實我好俾心機推po ga樓豬

大西北易過大埔出好多喎
大欖隧道有封過？

不嬲都有架上水去銅鑼灣嘅紅 van 經大埔，宜家轉咗行西隧大欖，大埔變咗尾站。
另外變咗 $80 位。

利申：噚晚睇完都係搭佢。

Push

On9 香港緊要定睇波緊要

對